IU 亞洲演唱會tour香港冇份

高收視韓劇《德魯納酒店》剛於本月初播出結局，女主角IU早前跟劇組到曼谷慶功旅行後，前日正式復工，在首爾舉行一連兩場《II & U（PLAY, PAUSE AND U）》粉絲見面會，不少粉絲刻意扮成《德》劇主角「張滿月」到場，感覺就似參加嘉年華一般熱鬧。在活動上，IU宣布即將舉行亞洲巡迴演唱會，地點包括台灣及星馬泰等地，偏偏香港不在名單之列，估計跟政局不穩有關。

班暴徙攪到IU都唔敢黎

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

實係驚俾狗強姦

臭腫

單機啦三毛狗，泡畜之餘重要奶共真係唔死都冇用

呀！！！！！

屌你 推到iu黎唱榮耀歸於香港

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

警犬咪暴徒囉 樓主有錯咩

先起底再講啦

iu出名奶共

成個ac都係港豬post

IU